Xianggang人講地：名校爆退學潮係因為黑暴教師、同學上街、暴力籠罩

我係藍絲，我覺得我地又輸哂啦
明明立咗国安法，高官仲話国安法可以穩定民心，又可以俾外資有信心來香港投資，點解仲有咁多人移民，好嬲好嬲呀

利申：放負撚

中國式民主投票？

話明係移民都仲可以有幻想

Xianggang係Chi na一部分，當然係Chi na式投票

賴完示威者都阻止唔到人移民架啦
藍絲唔鍾意咪走囉

又話唔滿意就離開香港
而家離開香港又唔滿意

睇下退左學去邊咪知囉

好唔滿意黑暴。咁幾多人用腳投票返上中國？

錯,係因為呀娥停經

俾個藉口自己移民

「唔滿意就離開香港」係黃絲
而家Xianggang人講地係話啲所謂既有錢藍絲被迫走佬
係唔同的

A 因為武漢肺炎
B 因為國安法
C 因為林奠
D 以上皆是

我都識作啦

咁似twitch D投票
A. No
B. Nope

習近平連任至2035年
A 支持
B 同意
C 認同
D 反對 應該連任至2049年

去左大灣區讀書姐

無得揀佔中既

移民去中國咩而家?

咪自己問下走嗰啲點解走囉，自己諗嘅理由就當係

一日最衰都係占中

當你用槍指住人既時候，對方都可以賭上生命將你擊斃，對不對？

證明中共既垃圾無能,無法令香港變返好,搵梁振英做國家主席好過啦

上年唔退，今年退。黑暴係上年嘅事嚟。點解今年嚴重咗？

默為外國移民容易咗囉。

一日都係佔中

「你話係咪係囉」
有錢嗰班同唔同你癲自己有眼睇
大陸有錢同做官嗰堆一樣都係全家走淨搵錢嗰個
呢班人只能打飛機自high

一係國安法無料到，仲有黑暴

藍屍自己揀

咁講即係立咗國安法都係無用啦
要走的都會走

有咗蟈安法點解仲會有咁多問題

自己呃自己

一定係去撚晒大灣區讀

都立左國安法仲解決唔到黃屍
應該要立死刑

人唔笑狗都吠啦

咁撚簡單， 人地老豆老母揸bno 全家移民囉
唔通仲留喺香港同班藍絲攬住一齊死咩

仆街，即係仲有成700萬人接受黑暴所以留港

唔係因為佔中咩

人地唔係中國讀書都唔俾?

跟楊局長做法咋wor

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

移民晒去大灣區

你班廢老講乜撚啫
就算人哋名校有退學潮
都唔輪到你啲仔女讀啦 有閪錢讀咩你
有錢嗰啲藍屍一早都送晒仔女出國啦

咁佢哋一定係返去支那讀書

冇手足 你班藍屍撚有機會移民 執到著數仲要攞彩 收皮啦

班仆街不學無術真係好撚黑人憎成班都垃撚圾 人型豬真係無撚腦

每日150新移民, 理由係乜?
新移民熱愛黑暴 新移民熱愛上街
新移民熱愛暴力 天滅中共, 全黨死清光

愛國是工作，赴美是生活

市面多左好多雞，你認為是
1. 你老母做雞
2. 你老婆做雞
3. 你家姐細妹做雞
4. 以上皆是

無從判斷；以上皆否？

唔係咩叫打飛機

繼續昆班支那廢老同藍屍返支那啦

港豬係基本法保障下選特首

屙爛屎生cancer死老母都係因為黑暴 最衰佔中

好快放風話移民就係黑暴

流失去咗大灣區

係咩？過咗一年先走？

下， 姐係話國安法完全冇用
我地藍絲又輸

佢地移民返中國？定係伊朗？

咁都仲想兜
讀得名校都係香港人多
你估G支那雙非讀九鐵沿線學校

講明移民 唔撚係去大灣區

響應政府呼籲 返大灣區升學

正, 藍絲D弱智仔可以入讀了

咁撚鐘意投票 全港投林鄭洗唔洗打靶囉

大陸讀一定冇黃教師，又唔去
on 999998

去訪問下應該

退學但係去英美自由國家讀書

法院隔離

放學可以即上法院學通識

無搬錯地方

一定係退學去左校啦

係黑暴就上年或年頭走人啦,會選咩事都冇先走

以前香港全部黃教師，推部電視入班房睇64
又唔佢地話要走

點解冇佔中嘅
藍絲係咪忘記左佔中啦 當佢condom?

咁佢地都UP得出？
睇完，笑到呼吸困難

佢哋成日都整個👍 好老套

班藍絲成鳩日以為藍絲被打壓 根本喺香港職場表態係黃都已經一身蟻，尤其係教師，工都無啦仲屈人黑暴

一定係隔左咁耐啦

佢哋點會唔知佢哋自己先係打壓既一方 只不過佢哋想搶埋道德高地

女拔招英華男校學生？
切JJ呀？